今日沙田 吸取教訓 前後排都要

一落到沙田公園
已經一大堆人嗌跑
有人跑咗去新城市方向 有人跑去文化博物館方向
由個一刻開始已經四散晒
好多人見人數唔夠之後都唔敢再返去戰場

先唔討論係咪現場有人帶風向 話有狗包圍
現場係條勁窄嘅路人逼人造成咗極度恐慌

明白前排唔希望中後排見到狗就跑
但其實中後排係唔會好清楚見到有無狗
好多時都係見到前排舉手示意向後走
緊住隔一陣就會變咗跑

不譴責，但要改善
1. 唔好喺窄路行動
真係要戒一戒 唔好一大班喺窄路推前
一開波嘅恐慌就係因為喺城門河河邊推前
退嘅時候無位走

2. 叫企鬆啲
叫後排企鬆啲個陣不如除咗舉手之外
盡量加埋嗌"企鬆啲"
等後排都知 唔係要撤退 係要企鬆
後排點解唔敢企前 就係因為驚 好易恐慌
盡量令中後排分辨到 幾時係跑 幾時係要企鬆
起碼中後排唔會因為驚就一炮過跑走晒

3. 唔好再有和理非cosplay 勇武
喂大佬 我喺後排
見到你full gear 戴晒豬嘴 上晒頭盔都一支箭咁跑走
緊係會變咗一齊跑啦
心態未準備好 唔好企咁前 上咁多gear
會害到前排
可能前排會諗隔離有三十個手足
應該夠人推/守
點知一見到狗 可能走淨十個真。前排

我對唔住前線 我無膽
只係敢black bloc 行出嚟企後排
有咩講得唔啱嘅 大家盡情屌我老母
出呢個po只係希望前後排多啲溝通
先可以做到 勇武為矛 和理為盾

too long no energy to read
但認同第一點 咪撚再落河邊
又唔係行得快
屌你老母慢慢行 知唔知封哂你地係河邊有幾撚易?

勇武為矛 和理為盾

轉埸咪撚係到鳩叫口號 好撚ON9

今日條橋一失去左 就輸到渣都沒

其實條高空橋係守得過 旁邊既補給太多 只要條橋守得住 就唔洗驚班狗

第一點係重點, 一開始已經行條勁窄既路, 橋落十幾隻green object就封哂

人多闊地形先有利, 窄地形有利少人數一方防守

係 唔記得呢個point
撒緊個陣 唔好再嗌口號
一嚟跑緊/跑完 邊有氣嗌
二嚟 roadblock 未set 好 你嗌到啲狗聽到晒你喺邊
想大家一齊上路？

屌 今日係沙田真係唔知做左咩
行幾步d人就話退 又見到d人跑走
唔講以為好近前線
返到屋企睇返先知一直都係中後線兼前線無話有咩推進

試下唔好叫「後退」

叫「由xx（某個地方）開始後退xx米（適當距離）」

後排睇唔到發生咩事嘅和理非，唔知要退幾多，見到個個都退，就會恐慌離場

same here
今日真係唔知點解要跑 仲要跑咗咁遠路
但明明未有tg 所以大家真係唔好自己製造恐慌
今日沙田公園個度失咗 沙田呢條戰線就玩撚完咗
太多條戰線 明明係好多人 但分太開
仲要有人無啦啦吹雞去中聯辦新界分部

屯門都係咁

一開頭已經輸咗 比班狗 周圍撚
撚到成班一開頭喺沙田公園嘅退到去沙田圍

其實應該守返係好運個個位 唔知點解被人拉曬去城門河個邊到

打陣地戰 只要有制高權就嬴到

同埋見到熱門好多po 叫出得嚟唔好淆
事實就係依家呢一刻
和理非一定會淆 好難進化到唔驚tg 唔驚狗追
你係咪寧願佢地唔好出 搞到連個盾都無埋